{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 갈매기나는꿈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒に入室するには、予めお知らせください。 しかし、ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者と一緒または同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければなりません。 宿内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、特定の場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約のお客様はスパ/ウォルプールとIPTV/WiFiをご利用いただけます。 客室には暖炉もあり、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 客室には基本的な調味料が完備されており、常備薬も提供されています。 駐車も可能で、チューブも無料で貸し出しています。 ペンションで楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペットと一緒に入室するには、予めお知らせください。ただし、ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者と一緒または同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ウォルプールとIPTV/WiFiは利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はスパ/ウォルプールとIPTV/WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には暖炉もあり、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。また、基本的な調味料や常備薬も提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、チューブも無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "どんな行動はお避けくださいか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 426
    }
}